3完約，想轉csL or smt 真無限

3完約，想轉csL or smt 真無限

Smart one 有屋企人用緊
真心慢 好多地方收唔到
三思

搭地鐵多就唔洗諗CSL啦

唔好續3就得

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou